# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-26 07:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: core/settings.py:56
msgid "English"
msgstr "英语"

#: core/settings.py:57
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: core/settings.py:190
msgid "Visify Story Studio (Cloud)"
msgstr "Visify 影视云中台"

#: core/settings.py:195
msgid "Account Management"
msgstr "账户管理"

#: core/settings.py:198 organization/models.py:65
msgid "Organizations"
msgstr "租户组织"

#: core/settings.py:211 organization/models.py:173
msgid "Edge Instances"
msgstr "边缘计算节点"

#: core/settings.py:217
msgid "Task Management"
msgstr "任务管理"

#: core/settings.py:220 task_manager/models.py:70
msgid "Tasks"
msgstr "任务列表"

#: core/settings.py:227
msgid "Authentication"
msgstr "认证与授权"

#: core/settings.py:230
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: core/settings.py:235
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: organization/admin.py:32 task_manager/admin.py:40
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: organization/admin.py:40
msgid "Contact Details"
msgstr "联系方式"

#: organization/admin.py:49
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: organization/admin.py:63
msgid "Edge Count"
msgstr "节点数量"

#: organization/admin.py:78
msgid "Identity"
msgstr "身份标识"

#: organization/admin.py:86
msgid "Credentials"
msgstr "凭证密钥"

#: organization/admin.py:93
msgid "Asset Ledger"
msgstr "资产台账"

#: organization/admin.py:94
msgid "Static deployment information."
msgstr "静态部署信息与资产台账。"

#: organization/admin.py:103
msgid "Telemetry"
msgstr "遥测数据"

#: organization/admin.py:118
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: organization/admin.py:141
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: organization/admin.py:145
msgid "Required. 150 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "必填。150个字符以内。仅允许字母、数字和 @/./+/-/_ 。"

#: organization/admin.py:148
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: organization/admin.py:151
msgid "Optional."
msgstr "选填。"

#: organization/admin.py:154
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: organization/admin.py:159
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: organization/admin.py:172
msgid "Passwords do not match."
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: organization/admin.py:178
msgid "A user with this username already exists."
msgstr "该用户名的用户已存在。"

#: organization/models.py:18
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: organization/models.py:19
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: organization/models.py:20
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: organization/models.py:23
msgid "Intention"
msgstr "意向客户"

#: organization/models.py:24
msgid "Signed"
msgstr "已签约"

#: organization/models.py:25
msgid "Suspended"
msgstr "已停用"

#: organization/models.py:26
msgid "Partner"
msgstr "合作伙伴"

#: organization/models.py:27
msgid "Group Internal"
msgstr "集团内部"

#: organization/models.py:30
msgid "Organization ID"
msgstr "组织 ID"

#: organization/models.py:35
msgid "Organization Name"
msgstr "组织名称"

#: organization/models.py:41
msgid "Attribute"
msgstr "业务属性"

#: organization/models.py:42
msgid "The nature of the organization."
msgstr "该组织的业务性质。"

#: organization/models.py:48
msgid "Business Status"
msgstr "商务状态"

#: organization/models.py:49
msgid "Current business relationship status."
msgstr "当前的商务合作状态。"

#: organization/models.py:53
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人姓名"

#: organization/models.py:55
msgid "Contact Position"
msgstr "联系人职务"

#: organization/models.py:57
msgid "Contact Email"
msgstr "联系人邮箱"

#: organization/models.py:59
msgid "Contact Phone"
msgstr "联系电话"

#: organization/models.py:61
msgid "Description/Notes"
msgstr "备注信息"

#: organization/models.py:61
msgid "Internal notes."
msgstr "内部备注。"

#: organization/models.py:64 organization/models.py:89
#: organization/models.py:127 task_manager/models.py:36
msgid "Organization"
msgstr "租户组织"

#: organization/models.py:75
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: organization/models.py:76
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: organization/models.py:77
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: organization/models.py:83
msgid "User"
msgstr "用户"

#: organization/models.py:97
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: organization/models.py:101
msgid "User Profile"
msgstr "用户详情"

#: organization/models.py:102
msgid "User Profiles"
msgstr "用户列表"

#: organization/models.py:114
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: organization/models.py:115
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: organization/models.py:116
msgid "Maintenance"
msgstr "维护中"

#: organization/models.py:119
msgid "Windows Docker Desktop (Local/LAN)"
msgstr "Windows Docker (本地/局域网)"

#: organization/models.py:120
msgid "Linux Docker"
msgstr "Linux Docker"

#: organization/models.py:121
msgid "All-in-One Workstation"
msgstr "一体机工作站"

#: organization/models.py:133
msgid "Instance ID"
msgstr "节点 ID"

#: organization/models.py:139
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: organization/models.py:141
msgid "Instance Name"
msgstr "节点名称"

#: organization/models.py:147
msgid "Connection Status"
msgstr "连接状态"

#: organization/models.py:151
msgid "Is Enabled"
msgstr "业务启用"

#: organization/models.py:153
msgid "Business switch to enable/disable this instance."
msgstr "用于控制该节点业务权限的开关。"

#: organization/models.py:159
msgid "Deployment Type"
msgstr "部署形态"

#: organization/models.py:162
msgid "Software Version"
msgstr "软件版本"

#: organization/models.py:163
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

#: organization/models.py:166
msgid "Last Heartbeat"
msgstr "最后心跳时间"

#: organization/models.py:172
msgid "Edge Instance"
msgstr "边缘节点"

#: task_manager/admin.py:46
msgid "Performance & Timing"
msgstr "性能与耗时"

#: task_manager/admin.py:52
msgid "Data Inspector"
msgstr "数据透视"

#: task_manager/admin.py:54
msgid "Input payload, execution result and system logs."
msgstr "任务的输入参数、执行结果及系统日志。"

#: task_manager/admin.py:87 task_manager/models.py:55
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: task_manager/admin.py:97 task_manager/models.py:49
msgid "Task Type"
msgstr "任务类型"

#: task_manager/admin.py:101
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: task_manager/admin.py:105
msgid "Modified"
msgstr "修改时间"

#: task_manager/admin.py:118 task_manager/models.py:59
msgid "Payload"
msgstr "输入参数"

#: task_manager/admin.py:132 task_manager/models.py:60
msgid "Result"
msgstr "执行结果"

#: task_manager/dashboard.py:71
msgid "Tasks (7 Days)"
msgstr "近7日任务数"

#: task_manager/dashboard.py:74
msgid "Total tasks processed"
msgstr "处理任务总量"

#: task_manager/dashboard.py:77
msgid "Success Rate"
msgstr "成功率"

#: task_manager/dashboard.py:82
msgid "Compute Hours"
msgstr "计算时长 (小时)"

#: task_manager/dashboard.py:84
msgid "Cumulative duration"
msgstr "累计运行耗时"

#: task_manager/dashboard.py:87
msgid "Active Edges"
msgstr "在线节点"

#: task_manager/dashboard.py:89
msgid "Online instances"
msgstr "当前在线实例"

#: task_manager/models.py:20
msgid "Deploy RAG Corpus"
msgstr "部署 RAG 知识库"

#: task_manager/models.py:21
msgid "Character Identifier"
msgstr "角色事实识别"

#: task_manager/models.py:22
msgid "Generate Narration"
msgstr "生成解说词"

#: task_manager/models.py:23
msgid "Generate Dubbing"
msgstr "生成配音"

#: task_manager/models.py:24
msgid "Generate Editing Script"
msgstr "生成剪辑脚本"

#: task_manager/models.py:27
msgid "Pending"
msgstr "排队中"

#: task_manager/models.py:28
msgid "Running"
msgstr "执行中"

#: task_manager/models.py:29
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: task_manager/models.py:30
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: task_manager/models.py:44
msgid "Assigned Edge"
msgstr "执行节点"

#: task_manager/models.py:61
msgid "Logs"
msgstr "系统日志"

#: task_manager/models.py:64
msgid "Started At"
msgstr "开始时间"

#: task_manager/models.py:65
msgid "Finished At"
msgstr "结束时间"

#: task_manager/models.py:66
msgid "Duration"
msgstr "耗时"

#: task_manager/models.py:66
msgid "Execution time."
msgstr "任务实际执行时长。"

#: task_manager/models.py:69
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: templates/admin/index.html:5
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: templates/admin/index.html:5
msgid "Django site admin"
msgstr "Django 管理后台"

#: templates/admin/index.html:31
msgid "7-Day Task Performance"
msgstr "近7日任务性能趋势"
